［903撚］今朝903播啲歌嘅歌名有意思

自己聽下，例如：

張學友 - 屈到病
郭富城 - 動起來

宜家係

林憶蓮 - 願